唔好再講民唔民意啦 你班白痴

政府做野又有無睇民意呀？係咪一有人屌就停手呀？
所謂個班民意 中立派只係一班食花生既旁觀者

一係淨係識指指點點 覺得政府唔岩但示威者唔好搞咁多野

一係就係港豬，唔好阻到佢去旅行 娛樂就得

就算局面變成點佢地只係會留係屋企屌二句然後繼續過佢地既港豬人生

要堅持自己信既野 將野火 抗爭既思想散播係每一區
要所有香港人都要面對呢個局面

中立只係代表你係牆頭草 邊面有利邊面贏就企個一邊 我屌你地老母

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

梁天琦︰
我覺得我們做的工夫，都是沿着這條路去走︰影響社會，影響民心。

真!!!!
到宜家仲未醒真係無得救

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

教你如何應對塞地鐵失民意論

麻煩入嚟睇睇

叫不醒裝睡的人

樓主你確定係講俾連登仔聽而唔係 BK discuss? 定係你想讚揚連登不嬲都愛國愛黨? 政府做野唔理民意就等於香港人唔洗理? 你講乜春呀

心水清

知唔知自己面對緊咩敵人？ 仲想用愛與和平感化極權？

我係問緊你講乜春呀, 放撚完負能量俾番小小建議得唔撚得

無放過負能量，叫大家齊心堅持做自己認為岩既野

俾個 like 你